有冇人好唔中意大廈d管理員

請你返番都預咗唔係話咩維持棟大廈既安全
又肥又老咁
真係見到有賊都唔洗旨意你地捉
最多咪登記下開下門咁
問題就係好多都西口西面咁
仲要連門都唔幫你開
有時唔係話懶
係自己拎住一袋二袋
條食蕉又企係棟門隔離都唔幫你開
真係好火
但係班撚屌一見到有靚女就烚熟狗頭咁款 真係dllm

有次真係火起指住佢嚟屌

勁有禮貌囉
過年前夕

登記訪客個陣又hea
保咩安姐

拎住幾袋重嘢，無手開門
條友望住我 想睇我表演
心諗